我宣布，連登仔不再撐侵！

(美國) 特朗普救中興恐涉「一帶一路」利益, 諾貝爾經濟獎得主：接近叛國

夠膽背叛美國利益

唔理你奧巴馬、希拉里定侵侵，總之反中共就係美國好總統！

叛國侵！

共和黨換魯比奧上場仲好！

侵侵要中國割讓香港我就原諒佢

[朝野共識] 希拉里斥中國干預外國內政 圖掀起全球新戰役

希拉里都識拉攏盟國抗中啦

侵侵又撚狗，不過撚嘅係連登仔

叛國侵！

換魯比奧上！

内斗加剧？“科米备忘录”曝光 民主党控告特朗普“叛国”

而家中國好多五毛維穩輿論話trump係自己友，又trump係美國點點點咁嚟溝淡中國談判上嘅劣勢
trump係美國點邊個得閒理，反正佢9up嘅唔一定過到國會，人哋又唔係帝制

trump係中國人民嘅老朋友,trump係習總嘅救星,trump上台就係為佢盤生意,作為生意人,佢會為利益親中,國家利益?wfc

垃圾侵！

話撚左侵只不過係美國版熱城普
口頭上就反共救國，實質上就巧立名目為自己抽油水食哂兩家茶禮

不過連登仔就係咁弱智，比人呃完第一次仲要主動比人昆多次
識唔識咩叫Fool me once, shame on you, fool me twice, shame on me？

啱啊，其實trump都係搵著數，所以利益先係fd，冇利益畀佢咪唔係fd
中國唔跪低畀甜頭佢一定拆唔掂，所以先放好多輿論出嚟話佢係中國嘅fd，方便之後宣布跪低其實係「雙贏」，「鞏固美中關係」，「我國拋出最大誠意，為世界貿易帶來堅實的、本質上的力量，打破現有的壁壘，寫下世界貿易史上的新一頁」

唔理你奧巴馬、希拉里定侵侵，總之反中共就係美國好總統！

你講真定玩野

還我奧巴馬

魯比奧

齊反Trump，撐Rubio